[拳擊]星如手下敗將 前日本世界拳王 河野公平引退

經歷18年職業拳擊生涯後，前WBA超蠅量級世界拳王河野公平 (33-12-1, 14KOs)今日正式宣布引退。
「燃え尽きるまでやりきった。最高のボクシング人生でした」(我一直堅持到燃燒殆盡。這是最棒的拳擊人生。)
#BoxingMobileJapan #DEFBoxing #DEFPromotions #DEFMuayThai #DEFEliteFitness #DEFStore #HongKongBoxing #TrainLikeAPro #HongKongProBoxing

我如

專登休養到人地引退無得再同佢打

君如心諗: 終於可以復出啦

贏既入icu
輸既食完雪糕就搭的士返酒店

明顯係怕撚左我君如啦仲駛問

仲計好晒數，休養唔駛同井上打，等佢增磅打第個級數 又贏

君如打到人收山

呢個真

Agree

個天又幫牙如

君如 d 運唔係講笑
分分鐘一井上同佢打台上胃抽筋

一早已知腥講人心態，不外如是、本質上同大陸人一樣

呀如打到佢收皮
你班盲反撚仲有咩好講

超蠅量級係咪打飛機用

佢個名係最後一場真係好諷刺

點諷刺？
佢最後一場打邊個你都未知